何君堯：區選是良知與邪惡對決

早前在屯門擺街站遇襲的立法會議員何君堯，出院後接受內地《環球時報》訪問指，有人想將他滅聲。他形容，今次區議會選舉是一場「良知與邪惡的對決」，港人要團結一心，阻止暴力進入議會。

何君堯在本月九日接受訪問時表示，過去的遭遇給他很大打擊，但沒有影響自己服務大眾的心情，他已準備好近日再落區拉票。他形容，「黑色恐怖」籠罩區議會選舉，現時需要港人堅決地站出來，團體一心。對於有說法指其遇襲是自導自演。他回應稱，這是污衊，指自己早前遭到過死亡威脅，所以當日安排義工幫忘記錄拍攝，因此拍攝到當日的遇襲情況。

何君堯出選區議會屯門樂翠選區，同區參選人包括民主黨的盧俊宇及報稱無黨派的蔣靖雯。

香港原來有好多意想不到的央企
華潤集團（根正苗紅黨企）
Pacific Coffee
Vango
華潤萬家
華潤堂

電訊
中國移動
中國聯通

中聯辦書店
三聯
中華
商務

銀行/保險
中國銀行
工商銀行
交通銀行
建設銀行
中信銀行
中國人壽
中國太平保險

香港四大國企
1. 中國港中旅集團公司 (香港中遊社)
連安信兄弟都係佢
2. 招商局集團有限公司 (招商銀行、招商局國際 、招商局置地)
3. 華潤（集團）有限公司 (華潤創業、華潤電力、華潤置地、華潤水泥控股、華潤燃氣)
4. 中國光大集團股份公司

其餘在港國企
5. 中國電信集團公司
6. 中國聯合網絡通信集團有限公司
7. 中國移動通信集團公司
8. 華為技術有限公司
9. 中國工商銀行股份有限公司
10. 中國建設銀行股份有限公司
11. 中國建築股份有限公司
12. 中國農業銀行股份有限公司
13. 中國平安保險（集團）股份有限公司
14. 中國人壽保險（集團）公司

一定投撚走你地班垃圾

無講錯丫 民建聯就係邪惡

一票都唔投建制

垃圾講野咪撚理住
拉

又出黎拉票 泛民內鬼

老實講假如真係仲有區選而且你選到
我真心認命，屌你老母

佢其實係咪講緊佢自己?
btw,宜家好多建制派都係懶係正義咁形容自己

中大生，唔好了結自己生命